行山嘅入黎

首先係，亂拋垃圾嘅我屌你老母
然後各位有公德心嘅乖乖仔乖乖女，見到啲人亂拋垃圾唔該大大聲屌佢老母，屌到佢執返舊垃圾，屌到佢以後唔行山，屌到佢頭dupdup

咁既時勢去得行山既都係on9仔黎

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟